小巴壞冷氣 司機疑暈倒斜路衝行半公里 連撞5車3人傷

青衣寮肚路發生6車「串燒」交通意外。下午1時，專線小巴407線落斜途中失事，連撞前面及對面線車輛，包括私家車、的士、電單車、小巴及巴士，最少3人受傷。現場消息稱，小巴司機行駛途中暈倒肇事，警方正展開調查。

被撞的其中一部小巴409線，司機稱當時他沿寮肚路上斜綠燈行車，「見到對面架407衝着落，車速40至50，唔算快，但冇減速」，在長亨邨車場出入口撞低電單車，再越過雙白撞過來，先後撞其小巴及的士，再返回原來行車線撞客貨車和巴士。

警方初步調查得悉，小巴在寮肚路斜路頂已經失事，剷上迴旋處撞兩個路牌及燈箱後再衝行，全程約600米。

讀者黎先生途經現場，見到電單車和頭盔跌在地上，鐵騎士由其他人扶到行人路，神智清醒。黎其後聽到其他小巴司機稱，肇事小巴冷氣壞掉，懷疑司機在車上中暑暈倒。

鐵騎士倒地受傷。(讀者提供)

迴旋處上的兩個路牌及燈箱被撞爛。(梁瑞帆攝)

好撚熱呀

支持關冷氣日

今日咁多串燒撞車

再次證明咁熱根本唔應該翻工

渣ga